高daddy: 老人渣你而家攬住d錢都過唔到世

咁啦， 我用20m 加餓we 滋交換張榮， o 唔ok 先